曼聯今晚每入一球 我就切1cm賓洲

你切定曬成條都得 預計今晚獌入3球

入1球你已經冇得淨啦喎

入一球你成條無左啦

來吧

17比0吧

切晒我成條

Ching想變性？

你切我封1cm閪都仲得

紅毛泥？

16cm既閪會唔會太深

樓主條撚
呢條廢鋒曲線揾人做愛

Deal

Pm me

講定先好喎 你條撚有幾長？

由根部開始切ok?

彈狗仲勇過我

切下切下就有架喇

為左隻盃 賓洲都唔要了